路祭習近平可得民心

受此post啟發:
10月1日 全港路祭習近平

想加幾句自己嘅觀察
去肯定做呢樣野唔係玩膠
係真係可以對準政權同埋有效！

我對大陸比較熟悉
我身邊好多響國企做野嘅朋友
（安全關係 我就唔自爆邊個省）
啲員工今年開始 要用一個叫「學習強國」嘅app學習偉大嘅習帝思想
（相關資料可以睇
仲要做題目刷分數
每個月最低分個啲會俾人捉去照肺
於是出於恐懼嘅心態
大家就要嘥啲時間得閒就用下個「學習強國」
呢件事係搞到全部員工都屌晒老母（係大陸人！唔係香港個啲）
係，你冇聽錯，而家全部人都屌鳩緊習大大

啲大陸人雖然俾人洗腦洗到好撚愛國
但係佢地愛國唔等於愛習大大
而家係習大大搞鳩緊佢地
所以如果大家路祭習大大
佢地心裡面會好爽有人幫佢地出氣

輸出革命要好似溫水煮蛙咁一步步黎
你一黎就反共，好多大陸人跟唔到
但由反習大大開始，會有好多人支持
甚至「非習派」都會煽風點火

所以10月1大家識做

光復香港 時代革命

P牌推唔到

習大暴政
天滅中共

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

#Chinazi 同反習一齊搞

佢地睇撚到咩

又做除惡滅罪法會？

呢排封VPN封得好勁
但過左10月頭就會有好多人睇到
總會輸出到大陸
做就岩

㷫

足

七

十

年